冇事既，開市實升番！

唔知會唔會呢？

港股遲左美股兩日 好似係

星期五返黎隨時跌一千點

吹大D呀，一萬啦。

星期五必上番三萬點

都話左。訓醒咩事都冇。琴既身有兩張大期既我果斷訓覺。

上星期有巴打吹跌二萬。

大師點睇星期5

唔好燈，重貨緊

求你呢兩日唔好評論啦 好驚啊.. 上次無啦啦唔知你入果個8448 我果日輸成2萬4. 放過我啦